［預言］1124警黑合作新劇本之勇武大勝

區選當日，
朝早時分
區選地點前面排隊人士為年輕人
龍尾至中午都為年輕人
長者無法堅持長時間輪候而需回老人院
建制不斷選情告急
三四點時分
大班黑衣人勇闖區選地點
建制表示：朝早年輕人投票後便霸佔票站
黑警表示：黑衣人火力強大需要支援
但係各區都有不同層度黑衣人分散警力
防暴警不足應付單選區位置
令黑衣人霸佔大部分區選地點
特首宣布區選押後。
連登表示勇武大勝黑警

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

主席原來識聽識講廣東話